有冇人咁大個人都冇去過旅行

唔係因為冇錢冇時間
係因為冇朋友

咁咪自己去囉

唔識

咁咪同屋企人去囉

咁咪唔好去囉

我冇去過.🙋🏻

好出奇咩

樓主有朋友都唔好同佢去旅行

屋企人都未去過旅行

毫無經驗，如果有過第一次經驗我會自己去

每次講自己冇去過人地都勁驚訝咁
我唯有話哪有錢呀，都唔敢講其實係冇人一齊去

你有錢包條女同你去咪得

me 2

唔去點會有經驗 想人湊你？